異常極度憎恨支那人揮手區

又係啲玩種族主義嘅本土撚

原來香港人同支那人非同一種族？

憎支那人
更憎南亞狗

香港都係中國一部份
除非你揸外國passport
如果唔係 嚴格嚟講你都係支那人
咁你咪憎埋自己？

又係條支那死仆街賤種
( Show Blocked User - 窮人生仔冚家剷 )

仲有波台班熱狗

點解支那畜講嘢啲聲線係零舍高
啲衣著行為又係
一眼睇得出兼核突到乞人憎

必須要種族清洗哂佢地
將13億隻撤底消滅

同佢地迫車 佢地成個身體都好鬼嘔心
又臭又多汗又樣衰又黑 根本怪物黎
咁醜陋又低等既文革餘孽物種冇生存資格

淨係幻想成隊黨衛隊拎機槍掃射殺佢地既場景已經好令人興奮

血洗支那賤畜係絕對既正義及合符正當性

🤔

憎蝻 之後先支那

但係蝻話晒本港自己審批喎………

審條撚咩，係人就收，由有聯合國難民公約開始養呢班人嘅錢都唔知夠起幾多條港珠澳

要多謝張超雄

真係屌佢老母 仲有係西貢坐大飛偷渡果班畜生

喺街到見到支那人都好想桶撚死佢地
為地球清除垃圾

唔知點解 憎美國佬多d

最終解決方案
將支那狗掉去集中營
支那雞獎俾香港軍人,任意老強都唔犯法

女娼男殺

846835765!

57634778

我對面住左家大陸人，由搬屋入黎住個刻就日日鬼哂咁嘈，我真係好希望佢地可以搬走

佢地依種人真係好煩，本身講野已經大大聲，又唔管教下個大陸
o靚妹，由得佢係咁尖叫，成日不停玩鐵閘，又開又閂，仲要擺架bb車出黎霸地盤咁款

屌啦媽公屋條冷罕已經有夠窄，d賤畜仲擺出黎霸位
利申發夢果陣經過見到呢d畜牲車會當做痰罐咁吐痰dom垃圾落去